自從輸左GME後，買股票未贏過

以前隻隻都贏
自從輸左GME後
買個隻輸個隻
黑過墨汁
要笑就笑啦

快D 追入pLTR ,SH to the moon

一樣 好彩有gbtc對沖返

放左

PLTR Will go to moon

巴打幾錢入?

分左幾注入 均價35
本身想放埋佢入GME 但個陣跌緊唔想蝕走 好彩

入邪教圍下爐吧，就無事

會有心理恐懼。 唔敢炒妖股
跌10%就會好驚

中GME 同 SNDL
點睇??

廢就廢喇 賴乜尻 乖乖地買2800喇

人生最ON9 既披投資...
放bidu
買GME 同SNDL

自從買完GME 好似入左精神時間屋，學到好多野咁
對買入買出價位同時機都有改變
之後二三星期買大麻股同其他都順順地

SNDL中咗伏

不過依隻有機會上返掛

share 下 wishlist 好喎

成日換黎換去 100%會低賣高買

唔怕講了，呢啲就是輸到怕咗，就算我畀隻好野你，當即升又點，你都會食少少放而食唔到盡。

到頭來永遠會追漲殺跌，過來人呀

短炒最易既陷阱就係下下見邊隻升先入，跌就驚
賺又賺唔盡個升浪，跌就食唔少

因為短炒好少會去留意一d平行，或者跳既股票

D人成日覺得自己股神上身，捉得住每個浪
但其實現實上既股神全部都係長線到痴線

建議調整返個心態先再落場, 玩完GME太心急

牛巿你高追
熊巿你割肉
咁緊係會輸到仆街啦

黑仔王放得即係會升 to the moon

因為你高追 記住投資永遠都係睇中長線你先會安心同 賺錢

洩咗度眞氣

要抖下改運

我都係..

唔睇咁短咪得，依兩日回左，買返d中大型股，坐返兩個月咪賺

隻sndl跌穿1蚊可以考慮入少少玩下

靜啦 屌你

建議你可以買2800

分批入分批走囉

下
雖然GME都係賺錢
但反而食棍食得輕鬆左好多喎
BIDU成本25x 由320一棍打落290 照坐
FUTU成本140 由200一棍打到還原 又照坐

過兩日又升返晒

巴打 GME 玩正股定 Option ?

正股姐
option唔夠膽玩呢啲股 波幅太大

我反而係炒完妖股，對其他股冇乜感覺
輸幾千美都好淡定

GME沒有輸

調番轉
入左gme之後好似比佢點醒左咁
短炒左幾隻倍升妖股 晚晚賺2成都走到
玩完一個禮拜決定全倉買pltr

輸到得返1/3
點玩

牛市高追
熊市割肉有咩問題

牛市割肉
熊市高追先死

我意思係跌到底割果d 人

弊在人地樓主冇你咁勁
Gme成本400
Futu 200
Bidu 320呢

買btc

本多終勝
不過呢排真係阿豬阿狗都買股票
但10個入面9個都係跟風亂買
贏就贏得個小小，輸就輸到跳樓

會唔會係你心急想快d填返gme條數，慢慢嚟，睇遠少少

VOO, VTI, BND, ARKK

事實證明你係廢柴就唔好發白日夢，買返etf跟大隊就算啦，人人都心想事成會天下大亂

中埋AMC又點睇

CCIV PLTR /BITCOIN

以前隻隻都輸
自從贏左GME後
買個隻贏個隻